仆街未做晒功課點撚樣算？

收開50蚊一份

有暑期作業服務

欠交記缺點 老師追追下唔追你架啦

洗咩讀書 買哂利記羸波未得lor

屌 出$100比人幫我做

暑期作業做唔做都罷
D老師都唔睇既

我仲未做曬啲填顏色嘅功課

抄